真係佩服到香港d商家五體投地 咁都劏到三個鋪位出黎

黃金呢到之前用黎掛海報
我屌 原來內有乾坤
依家竟然隔硬劏出黎
癡撚線
用黎考科舉就得

戇鳩

經過見到笑咗出嚟
最左手邊個間仲要有成堆野係到阻撚住晒

考科舉

一鳩樣
連個階梯都整埋比你
以後用黎考dse

屌

高汁

笑到暈左

無圖都唔知笑點喺邊

又二萬租一格 ?

好撚match呀屌
Btw咁細間鋪做得啲乜 見過地產咁上下size

冇圖都已經笑緊
碌到張圖笑到眼屎都噴埋出嚟

張圖

左面嗰間反而似返一間正常舖，左面個平台可以做display櫃，右面有幾級樓梯仔，上左樓梯轉少少左邊先入到間舖

呢個post高質

你老味科舉

Match

好笑

痴線

屌你 100%match

笑左